想開ig shop (求意見）

最近失業 又無野做 想開間ig shop 賣野
但又無貨源無客源 由0做起
唔知做咩最好
有無人可以比下意見呢

伸手黨

你都係去搵工啦

諗住賣咩類型產品

多人買既野人氣野

咁洗你賣咩on9

無知名度曬氣啦，大把人開發緊個市場